無線新聞不如改名做"特朗普新聞"算啦!

睇左半粒鐘無線新聞
由美國制裁伊朗講起
跟住土耳其同美國關係緊張
特朗普屌鳩前中情局長批評佢親俄
特朗普推遲閱兵
陳浩天寫信比特朗普
蔡英文去美國參觀當地機構

點呀

幾時報埋特朗普幾時痾屎？

心繫美國
心繫家國

對呀
正如土共黨報應該改名做 馬總統看手錶報

成日報娛樂版咁既新聞
唔無聊唔報

咁鍾意報美國新聞
唔報下美國中期選舉形勢既

仲有美國佛羅里達州出現紅潮
日本發現二戰毒氣測試證據,據報為針對美國
美國前總統奧巴馬讚揚安南
美國一間醫院16個護士懷孕

痴撚線

第一單第四單報嚟做乜鳩
有日無聊去佢新聞網頁睇下，連美國郵輪爆水喉都報。
無線新聞真係好關心美國

真係笑撚到我仆街
一路睇幾節,段段新聞都關美國事

今日無啦啦又報日本二戰搞人體實驗
咁鐘意報歷史 又唔見你報下文革同六四

歡迎收睇一帶一路暨粵港澳大灣區策略發展基金特約，六點半新聞，我係藍可盈

頭先食茶記睇83台

見到咩去故宮實習，屌你老母訪問個香港大學生
個香港大學生講普通話，一睇就知大陸黎

最近一兩個星期無線係咁特別唱好支那。
訪問去大灣區做嘢嘅實習生，話前景好好，打算去支那發展。

個D 19群組去hku示威要求港大炒戴耀廷報嚟做乜9。
都唔識分邊D重要，邊D唔重要。

好過報強國

報導中國 心繫美國

唔計香港新聞，無線第二多就係強國新聞，不過90%都係唱好支那。
9點中華掠影先係垃圾新聞重災區，全撚部花邊新聞。

贏國乜都禁曬消息咪冇野報囉

口裹說不 身體愛（美）國

特朗普食飯時間

因國

支持黨清算tbb 依d親美媒體